
\begin{center}

  \includegraphics[scale=0.6]{img/logo_senseor.png}

  {\LARGE\sc Stage de troisième année de licence informatique}
  {%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    \noindent\rule{\textwidth}{0.05mm}

    \vspace{0.5cm}

    \begin{spacing}{2}
      {\Huge Implémentation de la couche MAC dans un protocole de routage multi-sauts sous TinyOS}
    \end{spacing}

    \vspace{0.25cm}

    \noindent\rule{\textwidth}{0.05mm}
  }%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

  \vspace{0.5cm}

  {\Large\it Année universitaire 2015-2016 \hfill Stage du 14/03/16 au 12/08/16}

  \vspace{1cm}

  \includegraphics[scale=0.2]{img/stm32.png}

  \vfill

  {
    \hfill
    \Large
    \begin{tabular}{r  l}
      \textit{Rédaction} & Bérenger \textsc{Ossete Gombe}\\
      \textit{Tuteur universitaire} & Didier \textsc{Teifreto}\\
      \textit{Maitre de stage} & Jean-Michel \textsc{Friedt}\\
    \end{tabular}
  }

  \vspace{1cm}

  \includegraphics[scale=0.805]{img/baniere_ufr_st}

\end{center}
